聽日midterm 請進

照舊正評=祝福lz考試順利
負評=祝福lz早日出pool❤️

兩個刀吾禁=lz牛b💕

666

屌你老母

這蠻ON9滴...

唔好鬧人

❤️

skr